以正視聽 12.24遊行係改為行街

狗甴諸多挑剔 令到搞手無力舉辦遊行 巴打迫於無奈之下宣佈取消
既然遊行取消左 咁唯有改做行街啦
2000尖沙咀鐘樓集合
沿途散步
自由行

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

推

大家千祈唔好去
千祈唔好去

聖誕節報佳音

千祈唔好去

我要行街

行街要入紙？

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

一齊街上狂歡聖誕

為配合智商160既child登軍師:
勿送頭 、咪推手足去死、be water 屋企要人 be water呀

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

我有我行街

push

Dress code 聖誕帽

平安夜對住慶祝市民放tg仲唔上國際頭條咩

Push

平安夜

報佳音好正常者